騰訊股東大會

騰訊股東大會

留名西餅都冇件

開波

用putonghua 開

有股東問會唔會 加 / 派息變0

馬生話上巿果陣講好要派最少10% 依家努力提高

起碼都食餐放題啦

廢老好撚顛

問回購係咪股價一定會升

問埋係咪一定會繼續升

癡撚線

仲追問依家仲應唔應該高追

股價賺到n 餐放題

留名

又係你

冇衝突嫁

Lm

今日有冇野食?

特別大會開始

有股東要求新增廣東話

好似話完哂有

利申 唔sure

想去，但不是實物股票可以點？

好撚on9

有廢老問點解擺咗喺銀行 但係點解有得開股東大會
冇得開特別大會

屌 自己做唔齊程序 又要問點解
全個場都知佢柒

利申 有一股實物

揾經紀授權你去

全職股東

見到個名估到係你

完sem 咪廢青

巴打

多謝大家入黎

之後仲有冇?

傻鳩問題 700賺價唔賺息

巴打黎緊仲會去咩股東會？

啱啱問咗佢閱文集團上巿有冇多d 消息 佢話冇

之後講wechat pay. 香港嘅問題

佢話唔可以好似大陸咁屈機 香港銀行好難deal

想問下要持有幾多先去得
幾隻股票無次有通知 係咪要持有1%以上

有人問佢 ai big data

佢都係答有人follow 緊 努力緊

會努力改善傳統行業

好撚虛

1 啊

1 股

我都想我有1% 騰訊

業績公佈左未

未

講咁多廢話遊花園 好心佢快d公布增長幾多

有人問點解買tesla

馬生話係 電動車係 a I 入口 又有big data
Y not

互聯網公司可以幫電動車
電動車可以幫互聯網公司

比d 耐性

有人問同apple 單野

馬生話依家同apple 對條款嘅理解有d 唔同

不過馬生話apple pay 喺大陸咁廢

但係依家打賞果部分 有唸過改比錢嘅步驟 但係要時間

同埋有 同apple deal 緊

總結 冇講過野

有股東話搜狗董事會好柒 有冇方法搞掂佢

馬生話依家focus 自己 公司（ 騰訊）

但係搜狗問題 騰訊幫唔到太多 但係pony 會喺董事會反映

又係巴打你
想知巴打你持有咩股票
同埋各幾多手？

原來你係靠開股東大會搵食

入股tesla?

痴線又係你

五大股東

真係投資 定一股先

不過騰訊係both

有人問wechat 幾時改版

馬生話唔會大改

不過依家focus 喺二維碼掃一掃
要改都唔會改入面介面

希望用戶自己揾

巴打公佈業績果陣記住上黎單聲, 特別王者榮耀有無升40%

Btw now 開餐

業績未公佈 不過比耐性

Now 換禮物

巴打 等你一陣又上鏡

冇公仔
但有飯開

700仲狗糧過長和系...

咁寒酸

兩樣都想知
如果你唔想打太多字
揀一樣講

5月17日，騰訊控股（00700 ) 今天公佈截至2017年4月30日未經審核的第一季度綜合業績。總收入495.52億，同比增長55%超預期！

一季度經營盈利為人民幣192.72億元（27.93億美元），同比增長44%，略超預期。

一季度經營利潤率由去年同期的42%降至39%。

一季度每股基本盈利為人民幣1.540元，每股攤薄盈利為人民幣1.522元。

微信和WeChat的合併月活躍賬戶數達到9.38億，同比增長23%。

殘體

5月17日，腾讯控股（00700 ) 今天公布截至2017年4月30日未经审核的第一季度综合业绩。总收入495.52亿，同比增长55%超预期！

一季度经营盈利为人民币192.72亿元（27.93亿美元），同比增长44%，略超预期。

经营利润率由去年同期的42%降至39%。

本公司权益持有人应占盈利144.76亿元（20.98亿美元），同比增长58%。

每股基本盈利1.540元，每股摊薄盈利1.522元。

网络游戏收入增长34%至228.11亿元，主要反映来自智能手机游戏（如《王者荣耀》及《龙之谷》）及PC客户端游戏（如《英雄联盟》及《地下城与勇士》）收入的增长。

微信和WeChat的合并月活跃账户数达到9.38亿，同比增长23%。

今次仲唔發

700 go go go

你係股東會OPENRICE黎

勁！

盈利增長5x% 勁呀

This time fat fat

終於搵到兩餐晏仔

收入

股東溢利

利潤率下降有冇問題？

每股攤薄盈利為人民幣1.522元

股東出HK$ 259.80, 先賺1.522元人仔？

等睇大戶點演繹

差

瑞信：騰訊首季收入料升５０％，目標價升至３００元

《經濟通通訊社１７日專訊》瑞信集團發表研究報告指，將騰訊控股（００７００）目標價
由２６１元上升１５％至３００元，維持「優於大市」評級。
瑞信表示，騰訊今日公布首季數據，預期收入按年升４９﹒６％至４７９億元人民幣，調整
後每股盈利１﹒６元人民幣。
雖然雲端及支付業務仍然較其他收入表現好，但瑞信認為今次的亮點是手遊《王者榮耀》（
Ｈｏｎｏｒ ｏｆ Ｋｉｎｇｓ）為手遊業務收入帶來貢獻。由於遊戲內貨幣轉換的滯後，估計
第一季《王者榮耀》真實貢獻的收入按季增加３０－４０億元人民幣。
瑞信預料，今年第一季手機遊戲總收入按年升６８％至１３７億元人民幣。（ｊｎ）

股王無敵

1季

每季啊

X 4 啦

賺咁少, 都係唔買好d, 不如巴打你帶頭沽空

支持

樓豬學生都搵咁多